![Jogo_Memoria](https://user-images.githubusercontent.com/66983974/118224501-b06db180-b459-11eb-93a8-e0f7a1c8000f.png)
# clone_jogo_memoria
Criando seu jogo de memória estilo 

Neste projeto foi desenvolvido um simples jogo Gênesis com apenas algumas linhas de código utilizando apenas HTML, CSS e JavaScript de forma introdutória, sendo o principal conceito, CSS Grid, manipulação de Array e Arrow Functions!
